有無人帶口罩個時用口呼吸臭到仆街

特別係用口[夏]一聲
個口罩入面臭到仆街
食咗幾廿粒薄荷糖都係臭

就算臭全部人都要同我帶口罩呀

刷牙啦

刷撚咗都係咁

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

可能係腸胃問題

有無人帶口罩個時用口呼吸臭到仆街

我都覺

口水乾左咪臭 有撚計

飲吓涼茶啦

我冇味

白色珍珠?

洗牙啦

嘔胃氣再自己聞返先正

自己都覺得臭
應該真係好臭